不如講下ive asso既你地出來做野係做咩？

岩岩出來做野 做左幾年 都可以講下

搵唔撚到野做呀 煩
咪撚入IVE呀
要講幾多次呀

揀錯科？

讀完出來做傳菜，捧餐 其實係咩感覺

笑

Ive仔 小小AQS

Ive apc

好撚寸

高級服務員

教過Ive

建築類科目學生人工唔差

其實我都係ive仔 之前都做左一排傳菜 但老實講巴打 唔好睇死自己

出來做咩先？ 前途好唔好